楊格成場陰d陰d拉住沙拿呢招都比爹地諗到

真係絕